仆街政府玩種票，點拆？

而家政府唔玩DQ...玩種票...
有冇人推比d泛民睇...叫佢地上訴去終審法院

咁樣真係有得選同冇得選一9樣

送咗藍C老竇老母去旅行先

Source呢

心態要知道制度已經完全腐爛，但照樣認真地去做選舉工程同繼續投票。唔咁樣又點樣比子彈美國知道香港有幾敗壞，最後令我地贏/達致攬炒所以呢次大家唔好做焦土派啦
當然抗爭要繼續

佢講緊員佐級臨時禁制令，禁止向公眾公開選民登記冊單野

出左臨時禁制令，唔比人查選民資料wa...佢地點種票都得啦

其實參選人士一樣可以查冊
同埋本身市民查冊要求好高 要簽聲明 要用佢既電腦望住你查 唔比抄低影相
查種票都係要靠議員先有能力做到

而家傳媒都無得查喎
呢次區選可能影響唔太大，每區最多只係一萬幾千人
但下次立法會仲點單靠議員查....

推

反對ok?

拆票站， 認真

今年選戰將會係超級導火線
我話既

阿蛇咁夜都要開工？

唔止謝sir，連er er er sir都……